又訓唔著了

琴晚5點幾先訓到

等陣六點先

日日都見到樓主開post

6點了

hi